[棄暗投明]民建聯對光復沙田之回應：反暴力執法！

民仔：反暴力執法

聽講十八區都有民仔地區助理 棄暗投明
民仔地區助理近日會多多製作反暴力執法Banner
各位連登仔發現記得拍低多多表揚

作為一名愛國愛港連登仔好樂意收你地D大禮 平戲飛
一定會搶得快過班廢老
不過我都唔會投你民賤聯
全投本土派 民主派！！！

建設派全面進場

We connect

選舉真係好近

呢張無no 喎

投訴建制派 保皇狗未經批准展示BANNER人人有責！！！
去買太空卡+非常用電話 CALL 爆食環！！！

如你對本署的服務有任何查詢、建議、要求或投訴，可透過以下途徑與本署聯絡︰
電話: ☎2868 0000
或
☎1823
(兩者均為24小時熱線，由「1823」代為接聽)
電子郵件: enquiries@fehd.gov.hk
(此電郵戶口由「1823」代為處理)

如欲作出投訴，請提供姓名和聯絡方法，以便本署跟進。在接獲投訴後，本署會在10個曆日內給予初步回覆。如在接獲投訴後30個曆日內未能給予具體回覆，本署會把工作進度告知投訴人。

民建聯都睇唔過眼你班克警暴力執法

民仔：屌你老母暴力執法警察

push

反暴力執法!!!